### Key items :
 - взяти underhook
 - нагрузити його предплічча, так щоб він аж на бік звалився
 - паренести вагу на ближню руку щоб 
 - заступити дальньою ногою за його спину
 - захопити руку (кисть) і щільно тримати ногами прищепку. 
 - Можливо тримати однією рукою за штани опонента (щоб він не викрутився)

### Attacks/transitions from to 
FROM [Side control](<../positions/Side%20control.md>)
TO


### Links
https://www.youtube.com/watch?v=l0SRthnG9R8

#### Type 
#attacks

#submission
lock 
choke

### Image
![armbar from sidecontrol.png](../images/armbar%20from%20sidecontrol.png)
